次次話食薩莉亞都比人笑鳩我

一係話同女先會食
一係話成日食食到悶叫我自己一個食

無女又成日自己一個幾可會食到啊

邊集

睇到個標題就知係大老師

不嬲一個人食

殺利呀 一個人好難叫
一個麵加個雞翼都飽曬😥

明明有材木座陪你

唔係同彩加食過

小天使例外

我話食伊莉亞都比人笑

我話食瑪利亞都比人笑

我話食serena都比人笑

同道中人

大老師